屈dee又影衰我地波台仔😒

同行臨記志叔猝死 王浩信講咗呢樣嘢